升左windows 10 1803 日日死機

irql not less or equal

自動重開出兩次bsod
第三次先入到windows

0xcoooo225

入windows 10碟 都話修復唔到

linux用家留名

仲有冇用kvm打機

有

唔用dxvk？

未成熟

重新安裝

利申：用緊冇事

除咗效能之外有冇咩特別問題，基本上可唔可以當平時打機咁用

sound card driver 出事？

未玩過，但睇人用，隻game行到既話有8-9成功力

原來有game會行唔到dxvk

pubg應該唔得啦

點解嘅

battleeye應該係第一個原因

仆街 我早幾日更新完之後日日都死幾次機

又係啲on9防外掛搞事

原來唔關事 係屋企電壓低
開冷氣 關一關燈都bsod

me too 仲有D硬件唔相容

1803會同某d ssd撞

煙條

屌，唔怪得最近開機都藍畫面一次啦，第一次仲突然認唔到ssd ，仲以為隻ssd一年都無就死